又話玩國際文宣 高汁片又得20K view

StandwithHK 團隊咁辛苦整咗條高汁片
有埋英語旁述 配埋中英字幕
你班連登仔有冇睇過呀
睇過有冇share去reddit twitter facebook呀
條片最後講到明要英美點樣幫手
你哋有冇同外國人強調呀
仲諗？行動啦！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

上個月已share

多謝巴打！

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

一早比哂like
點解冇人睇嫁屌
係咪想贏嫁香港人
仲掛住玩膠

7/9機場更新 求求大家

Tui

記得唔好淨係click入去即刻俾like就走呀
要睇晒佢呀
仲可以得閒係唔同電腦開住係背境loop

Mini-Documentary: Stand with freedom. Stand with us. Stand with Hong Kong.

retweet多次

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

睇過既同朋友睇多次！
share過既再share多次！

推

Twitter daily tweet

Push!

tui ah

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

已經po晒喺social media了

做得好呀爸打

200萬人出嚟
唔係同我講得1%睇過掛？
已經唔計外國click view...

今晚去太子途中睇啦
有益身心

繼續推

你今日睇咗未

pish

旺角太子油麻地手足要平安呀

好撚高汁

好高汁

正到打冷震
攬炒團隊

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

真係拍得幾好
簡而精

post左上twitter

推出國際
推出宇宙

幫推，未睇既睇，睇左重溫